有冇人蛋蛋成日痴笠笠

成日係公司都想去廁所除褲r下蛋蛋 個爽度好似頭痕咗100日終於有得比你r咁

係屋企絕對唔著底褲 係房會裸下半身

因為要比蛋蛋透氣

唔係皮膚病 就算唔r 用手痴落去抆返開都好high

有諗過係乾燥所至

有冇人同我一樣？

我幫你加啲口水潤潤佢

你d 精係春袋到漏出黎

多謝絲打
不過我女朋友會幫我 但我都有正常生活 個蛋蛋始終會變返痴笠笠

唔係精戈種痴笠笠 係乾性嘅痴笠笠

你個袋穿左，睇下醫生啦

我都係咁話

同好？

穿咗就係痛啦下話

好失望 以為有一堆同好

屌, 用愛膚堅啦

搽下白花油

好撚爽

跟據yahoo, 你有濕疹

又唔係香港腳

有同好

凍到結冰

雙飛人，搽左爽到升仙

你地啲蛋蛋係咪同普通皮膚一樣？

但叫香港袋

同樓主一模一樣，我都有諗係咪乾燥
搽左殺真菌既藥膏之後好返d

我都懷疑可能有少少濕疹

唔同架，敏感好多

咩黎